P R O J E T O:

-- ESTRUTURA --

Configurados em GRUNTFILE.JS:

- Na pasta APP/SCSS - arquivos sass importados no "styles.scss"
* reset.scss 
* variaveis.scss (todas as variáveis sprite, cores, fontes, etc...)
* _grid-settings.scss (Configuração do  BOURBON NEAT Grid 940)
* mixins.scss (poupando escirita)
* geral.scss (maior parte scss)

- APP/CSS - arquivos compilados styles.css
* css chamado no html

Informações dos produtos da vitrine:
- json_data.json
- main.js








